snapchat 煩惱

其實有另一半仲應唔應該同其他異性儲火？

儲火就得，出火就唔得

我都覺得冇野架 朋友都可以儲姐

有儲開嘅話冇咩問題
冇啦啦儲就

儲儲下變山火